【旅遊保】AIG 將機場因示威、遊行令到飛機取消或延誤，列為已知風險，冇得賠。

美亞旅遊保險因香港情況作出特別安排

因應近日香港情況，美亞保險宣佈任何因香港示威、遊行、機場關閉、交通或道路阻塞、內亂、 騷亂、暴動及/或相關事故(簡稱「事故」)而直接/間接導致的航班取消或航班延誤，於2019年11月13日上午3時30分(香港時間)起將視作「已知風險」，相關事故將視作「不保事項」，直至另行通知。

於2019年11月13日上午3時30分(香港時間)後購買的單次旅遊保險或於2019年11月13日上午3時30分後(香港時間)安排旅程的全年旅遊保險，因事故導致的損失為不保事項。

買咗全年保，但你機票未出都係冇得賠。

AIG Travel insurance coverage regarding the Hong Kong latest situations

Due to the current events in Hong Kong, AIG HK would like to announce that any flight cancelation or flight delay directly or indirectly caused by protest and/or demonstration and/or airport closure and/or transport or road disruption and/or social unrest and/or civil commotion and/or riot and/or similar incidents in Hong Kong (“Incidents”) are considered as “KNOWN RISK” from 3:30 am (Hong Kong Time) on 13 Nov 2019 onwards and will NOT be covered until further notice from us.

For any Single Travel Insurance Policies purchased after 3:30 am (Hong Kong Time) 13 November 2019; or, for any Annual Travel Insurance Policies with the trip arranged after 3:30 am (Hong Kong Time) on 13 November 2019, any losses caused by the Incidents will NOT be covered.

Should you have any further enquiries please contact us using our online form, after which our service team will be in touch with you.

You could also click here to report claims via AIG Travel Insurance Claims platform.

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

投hk protest yes, 投no bts

咁買邊間好

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

唔知，用梗 FWD 全年。

未有通知。

到期前都唔會再有新安排，有都好早出晒機票。

一係就過咗保單期先飛。

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先73%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

冇得賠的旅遊保 買來做咩

保險公司，當你出事，最需要幫助就一大堆理由無得保。
利申：過來人

AXA會賠

依家仲多唔多飛機cancel?

FWD 都未改！

保險真係搵笨柒